對方同你講分手，應唔應該問點解？

如題

應該 - 想知衰乜可能有得挽救
唔應該 - 講得分手都唔愛啦問得拓咩

問嚟至啱手快㩒錯字

通常都唔會講真正原因，所以係冇得救

唔會講真正原因既話通常都係帽事

就算唔關帽事，都係啲冇得救嘅野，就會同你講性格不合 hea 9 你。

Your face your fate

睇乜嘢分手啦

有啲痴線佬講分手係想俾你知你有幾衰
之後搏你氹番佢

但係如果佢性格不嬲都好直
咁樣問黎都晒鳩氣

問下囉 咁咪知下一次拍拖有咩要留意